{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"iEstufa Conhe\u00e7a o nosso projeto! Introdu\u00e7\u00e3o Projeto desenvolvido por Maryanne, Jo\u00e3o Pedro e Vitor Terra!","title":"In\u00edcio"},{"location":"#iestufa","text":"Conhe\u00e7a o nosso projeto!","title":"iEstufa"},{"location":"#introducao","text":"Projeto desenvolvido por Maryanne, Jo\u00e3o Pedro e Vitor Terra!","title":"Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"about/","text":"","title":"Sobre"},{"location":"development/","text":"","title":"Desenvolvimento do Projeto"}]}